macbook裝唔到bluestacks

裝完會有彩虹波波 卡住係正在載入通道
重裝10幾次都係咁。

死亡沙灘波

Bluestacks 係咁 有時用一排又自動沙灘波

OSX ver?